諗到個笑話，好好笑

巴塞

辛苦各位疤起身睇波
可以準備返工喇你地